[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Decade S2 49 End , 騎士龍 23

幪面超人 Decade S2 (Zi-O篇) 第四十九話 最終話

騎士龍戰隊 龍裝者 第二十三話

EveryTime~

朝日電視台

陰公
大結局臨完埸都要俾人搶埋個title

屌 想睇over quartzer 但係冇錢去日本

想問下 香港時間7點定8點

香港8點

仲有半個鐘

lm

Grand 最後一集又碌

唔碌點變oma

哇屌逢魔型到癲

黑化好撚霸氣

平成終結

WTF

Gay子外傳又有海東

又玩新世界?

geiz外傳預告

目測逢魔戰鬥力=激情態
難怪吹奏平成最強

屌你老母十年前咪有decade激情態

點解唔入一條先生去左上角

右上角先岩

Grand 由頭垃圾到尾，oma係最強拉打

個音效已經話俾大家聽邊個先係最強

Grand zi-o最勁都係今集，果然係用家問題

Ola

得個女人先贏到decade
千古不變定律

Sogo每次變身前係咪要大叫？

勁多坑唔填就咁完咗

世界reboot了，坑已經不存在

官方spec爭成倍

逢魔
■身長：200.0cm
■体重：144.0kg
■パンチ力：108.3t
■キック力：324.9t
■ジャンプ力：240.6m（ひと跳び）
■走力：0.1秒（100m）
★必殺技：逢魔時王必殺撃

Grand
■身長：208.5cm
■体重：120.0kg
■パンチ力：55.8t
■キック力：129.2t
■ジャンプ力：146.6m（ひと跳び）
■走力：0.4秒（100m）
★必殺技：オールトゥエンティタイムブレーク

搞咁多嘢最後reboot

兒哇er！

■走力：0.1秒（100m）

起碼結局好過decade輪迴結局

白倉：坑填唔到？reboot佢就唔撚再煩啦

第16集係地底個批毀滅世界既機械人最後連影都冇

世界的修復者 叔公

要解決bugsss就要用最bug既方法

woz：祝你生日快樂～

Lm晏啲睇

Geiz 外傳

平成最後過渡form
目測ground zio同Grateful差唔多
都係咁樣召嘢出嚟

你覺得zio唔係loop緊？

完啦好嘛

祝え

三合一時王都叫做尾二嗰集出嚟攞過下彩壓制到逢魔
Grand最後一集都仲要碌

Woz iwae da

海東重未走

Oma係咪踢咗啲boss返返去自己年份

Grand-Geiz

DCD S2最終回

真世界線

好似直接踢爆左

不過有個問題
Zio就算啲錶整番好
應該都變唔到grand
重有decade 個一半力量未攞番

逢魔既spec同能力睇完後只覺得根本小說家系主角咁
勁到癡撚線

結局不錯

邊度有link可以睇呀?

睇叔公交鐘睇到咸左

海東好似已經carry唔起學生裝

不愧係亞視嘅提案

ウール真係成個偽娘咁

新十年女主角黎講，各位巴打點排

lm
01真係唔多期待

睇左成集3次都唔知up乜鳩當爽片睇算

btw咁geiz 外傳咪 decade s2.5

呀舞世界一,其次係比奈

霧子最正
肥婆最柒

最柒一定係鳩屎

exaid兩個最強社長拉打父子表示

真心肥婆同所長

9月1得機場一場

逢魔勁到一拳一件

霧子>>>舞>>>Poppy>>>比奈=咪碳=曆>>>其他

e總

電腦大爆炸ending

啱啱好一前一後

霧子真係正

小舞，霧子，比奈，曆，咪碳，阿樹子

我都唔撚記得左有機械人
Btw geiz叫乜鬼救世主啊
叔公整返好哂堆錶先係真正既救世主

美空=霧子>poppy=比奈=阿曆>舞>是撚但

以前d boss打到死下死下
而家比oma一拳一件

而家行多次,再唔掂又reboot

係咪我聽錯 , ground Zi-O 有叫到 zero one?

第一集就出現final form

有

叔公第一集句野用落最後一集係ok嘅

咁係咪証明咗another兆尊係男

方苗娜 個01

drive formula個01

進姐夫呢啲咪識食

所長大過左叫靚左啦

感覺woz好慘
其他人冇哂之前既記憶但可以係埋一齊
Woz記得哂所有野但就做個毒撚咁睇住佢地

build

逢魔勁到hi
一拳一個最終boss

grand垃圾到

劇場版又點？

有啲人係上個post問點解明明有幾段幾感人幾好,
點解你地講到時王咁垃圾.
因為佢設定同劇情安排on9,感動都變笑片,
今集基池原本係感動位,但我嗰刻一啲都唔感動,
剩係心諗,倒時啦,仆街,你時間之王嚟架,
係未老人痴呆,海東都識啦,屌你老母
即刻出曬戲,投入唔到

錶都仲有龍我兩個搞Gay

ground zio真係冇撚用

對比一下 上年Build最後一集打鬥都幾好睇

套垃圾終於完
期待01

基子出外傳 WOZ 分分鐘有得出電影同BUILD 薯仔佬咁做BUILD 最終章
GRAND 基子係全二騎 咁樣GRAND WOZ 應該係同海東劇場版MODE 全敵拉打
不過見OMA ZIO係到SHOW錶見有埋二騎錶 所以OMA真係最強

其實睇到後面佢想present的idea幾好
但係表達得好柒，眼高手低

唉 大佬呢套平成20周年+平成最後一套拉打，有左上次DCD的經驗，仲可以俾套咁的垃圾人睇，之前請到舊人夠膽死淨係俾人行行企企，去到宜家勁多設定又唔記得哂/伏筆直頭話補都唔補

TV去埋最後一集，有無睇左劇場版的巴打知道劇場版係平行時空/可以插入TV入面未?定係好似上網D人腦補話係三周目的事?

致敬,參考,抄

反而想知劇場版時間線係咪真係3周目,geiz外傳我就預同龍我咁差唔多

一拳一個最終boss

屌

呢套野真係好鳩

LM 今日見

佢真係夠膽死寫叔公整返好哂D錶，好野好野

係靚左，好似早排係youtube打麻將

霧子個含x嘴係正
俾兩片厚唇夾住

我寧願佢求其作個理由，話時間倒流一次會付出嚴重代價之類，所以唔可以再用

好過老人病呆食設定

今集騎士龍似回顧篇！

出漫畫版kuuga
唔知東映會唔會用漫畫個setting reboot kuuga

可以skip

咁咪同基子撞設定 其實無得講
主角設定太強 細細個就其實有時停 仲有預知
家下tv最後重整世界個實力反而令人可接受
係唔明老zio唔知做咩 明明都可以重救世界但係唔救

daguva召喚黑霧個幕根本係DCD到cap出來

未睇，想知佢點樣拉漫畫kuuga條線

終於完左，好唔捨得
好想睇多d oma

冇野了

平成交捧俾令和

一招收人皮

是咪輪迴loop ending 有冇理解錯？

Reboot完做一個無拉打既世界掛

成套野係得忍者ridertime係吸引到人睇
龍騎ridertime暴走
月讀用半集變節不如唔好變
d坑又唔填

最撚on9係zio-2救過基池一次,個情境相同得太緊要,
會即刻諗番起

係有叫 但唔係叫新rider

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

都係嗰個問題
銀河woz係咪可以輕鬆收evol皮

廿招大，抵玩

我批准你祝賀

想買，話哂最終form

點解可以連續兩套拉打都可以係玩新世界，跟住就出OVA後日談呃錢

(不過都會睇)

Build成套都叫好睇
Zio得某d篇章叫好睇...

係得今集先識用grand zio 可惜要仆街嗰陣玩得再好都係仆

係

好想睇逢魔條線

咁就完咗

最後變一拳超人
一拳一件
睇返設定招踢仲屈機

月讀係P BANDAI 用

我到底睇左D咩

我就係咁諗
明明有感動位但你唔會覺得感動
就好似一堆屎入面放左鮑魚咁
之後有人真你講
你知唔知你食緊鮑魚?
我唔知呀,我唔撚知呀,我淨係知我食緊屎

Zio得decade篇好睇

原本畢咗業嘅時王要再讀多一次高中

老實講
evolto分分鐘仲可能好抽過Another decade
唔知點解 睇睇下有種感覺evolto會背叛番an decade
你知條友又係唔會聽人order果啲黎

諗起之前.5話

dcd 2 49

最尾隻zero one錶

魔法師嗰套嘅日本法拉

Agger

逢魔rider kick 好正

唔係話0號回歸咩 係邊

睇完都解釋唔到
話佢接又解釋唔到WOZ本書

話佢唔接又解釋唔到點解TV版會問CHASE識唔識剛同埋點解TV版無Quartzer, 劇場版無左time jacker

不過要講都一定係平行時空，平世forever拎撚完兩隻錶都可以話係平行時空

你講古加個0號?
一野打爆左

但又無得轉得兩粒制禁下

痴撚線

叔公真係好勁

decade 結局又係去旅程

仲有kugga個logo

一腳比Oma踢咗上天

DCD S3

一腳踢爆左evoito
叫天才情何以堪

咁屎忽窿不嬲都擺喺塊閪下面

條腰帶兩邊真係好似魚嘴...

強烈要求

所以日本咪話
原時間係ep Oma zio,之後就變左就依加既end(Oma 魔王)

Movie話就話40集後，我唸當佢係平行時空end仲好(都係王(至善））

第一形態啫，天才都贏過佢啦

嘩屌竟係reboot個世界仲要加埋啲朋友
算唔算係將FF變成事實

同埋Geiz死嗰陣我係咁講 屌你老母ZiO II隻錶係邊

係Ground

敵役/女配角 難揀d

海東個眼神好有愛

踢爆，唔係贏咁簡單

月讀呢個變身真係為出而出

應該係Diend 外傳

大牌演員

呢度真係笑到我仆街

decade,agito,blade

馬場

令和10年再見

過幾年就係拉打50週年，有機會回歸!!

Grand Zi-O唯一價值係變身段CG

囉完變身能力上一刻仲係反大佬下一刻馬上九唔搭八叛變,寫到月讀養唔熟反骨仔咁編劇都鳩黎
萬能修理員叔公
有01但睇唔到樣
4個最終form中間出左個過渡菠蘿出黎
對面4個一個0號一個e總仲有兩個唔係好認得出
grand真係垃撚圾過渡form,今集就算識得用都要仆街,除左開場打ar電王之外冇威過
反正用救世主錶都係要扣命,之前隨便用今集扣哂命而死岩岩好
woz嚇到唔記得祝賀要人提
諗返起之前zio屌oma因為你一個人先輸俾三合一真係幾心酸,oma自己心諗我一個人係因為班朋友死鬼哂唯一剩返既就係woz但又唔可以劇透俾後生既自己知
果然黑化變強定律
明知月讀突然叛變梗係有古怪之前ora都係咁都唔防佢留個背俾人偷襲
oma果然係全套最強人物,又勁又型格
睇完成套覺得太平凡,同dcd一樣係周年作仲係平成最後之作都做到咁,請前輩返黎行行企企對劇情冇咩幫助,劇情散到有坑多到填唔哂要出外傳填,同樣對比一樣係玩前輩既dcd人地雖然爛尾起碼過程好睇,請唔到前輩用a貨代替劇情都順過你zio

出左有無1分鐘

baba

仲有0.5個顏藝

到底月讀個變身有咩用,根本係為出而出為變而變

忍唔住post多次

救世個副作用到中後期都無左回事LA
勿認真

不過OMA認真個能力同GRAND差太遠
唔係單單攻擊力勁左
佢係完全控制到每一個RIDER既力量
而唔係單單召D武器或者個召個RIDER出來鳩HEA
你同我講佢隨時可以玩時停或者CLOCK UP都唔出奇

BTW又出多條腰帶玩具

我求其用bilibili果個整，呢幕真係好型

追下po啦
01係drive個Formula

世界reboot 又可以再次巡回19個世界

坑解唔通
平行時空

好想繼續睇dcd

RESET
伏筆已經唔存在LA

Zi-O II階個陣明明仲救左一次

型撚到

射咗，thx

Oma型撚到震
劇場版白色好奇怪

個隻 收埋啦 為出而出

原來真係50歲

冇啦
龍我外傳有女
根據Grease外傳劇透
薯仔佬同美空
老實人同記者
兩對新情侶誕生

剩返戰兔自己

諗緊好唔好追埋01,兩條女睇落都麻麻,個mk主角演技睇pv好似仲屎過zio開始果時既庄吾

頂

咁樣講tv版完結果時就係一周目,之後劇場版就係二周目

最初無朋友的OMA=一周目
TV本篇=二周目
劇場版=三周目

上網睇

50年後嘅莊吾唔係68歲咩

係喎

都係老野 是但啦

68歲仲做現役suit actor，東眏應該被人告虐老

驚唔驚去到50歲咁老

二叔好似話令和01就退落黎,退休?

佢呢d真係夢想人生，香港可以咁樣就好

轉幕後又得，退休偶爾講下talk都得
主要陪小朋友啫，佢個仔都10歲

戰隊側既日下秀昭 (戰隊機㭜人同惡役皮套)好似都做到65歲先退役，佢最後主演係「警察vs快盜」

好似話只係主騎交接左轉比 唔係佢做
但係佢會繼續拍攝

老婆祭天，法力無邊
w：菲利普祭天，翔太郎錘爆加頭順
ooo：anhk祭天，映司錘爆博士
fouzer：賢吾祭天，弦太郎錘爆理事長
wizard：萌歷祭天，晴人錘爆小妖精
鎧武：高司舞祭天，傻橙錘爆傲蕉
drive：chaser祭天，剛錘爆gold drive，heart祭天，姐夫錘爆magahex
ghost： ¡小尊自己祭天
exaid：帕拉德poppy祭天，永夢錘爆老譚
build：龍我被吸收（祭天），戰兔錘爆e總
時王：蓋茨祭天，莊吾錘爆斯沃魯滋

好似又講得幾岩

佢講過zio係佢最後一套做rider主役皮套
始終著住兩套緊身衣(一件打底一件大家都見到面果件)，加埋啲甲，戴埋頭盔去做動作戲，對體能要求太大。二叔自己都試過幾次拍拍下中暑暈左 (我記得一次係555，一次係做緊桃塔羅絲)
隔離日下叔可以做到65歲先退係因為佢多數都係廠景，相比街景冇咁辛苦吧

況且二叔退落黎，可以係JAE入面做導師訓練新人，話唔埋新一代令和rider會係由二叔呢位「平成rider」親手訓練調教出黎呢

magahex被打爆時heart未死喎

打爆左another decade
咁即係decade拎返另一半力量啦
快啲出外傳

將月讀key埋去夏韶聲前面

ghost

蓋茨，生於2050年，卒於2019年，享年-31歲

zio一整年講了拒絕高考妄圖稱王的主人公常盤莊吾成為了假面騎士，但最終戰落得隊友團滅世界崩壞只好用王的力量創造新的歷史然後——
回到高三的時間點準備高考的故事
這個故事告訴我們年輕人要好好讀書，別想有的沒的，不上學連當假面騎士都沒出路

不如出個外傳好似decade咁
Oma打爆全部拉打

做得拉打好多都不務正業

忽然諗起Marvel有幾多英雄係有正常職業

套糞作終於完
成集最好睇就係變oma嗰幾分鐘
睇左成年就係為呢幾分鐘
我唸都好難再出到一套係垃圾過zi-o

期待01

唔知官方點定邊個先係final form

但係Ground點睇都唔可以叫final form 只係20th記念form

其實好多都有工開囉

鳥系vs恐龍系
Climax vs liner
Oma vs grand

Om vs grand vs 劇場版

應該要講下 OMA既回憶錄

三階先係

莊吾怒吼好尷尬

永夢

佢演技進步左好多
但某d位都係有待改善

冇得睇佢了

好過永夢同害怕

今世只同你去旅行

始終個劇本好少感情戲俾一班角色去發展

decade s2完結lm

千萬不要忘記ghost

oma vs ground vs oma form vs trinity

All delete!

咁都尷尬莊吾d戲由頭到尾都睇得好舒服喎
講大嗌既話我諗平成gen永夢個次永世難忘

奧米加=Zio
紅蓮騎士=亞視

講真，佢演技已經好過永夢好多
甚至乎我覺得佢成套劇嘅演技都係唔差
今集鳩叫已經好過當年永夢嘅鳩叫好多倍
係套劇垃圾，唔關佢事
唯一令我覺得尷尬嘅係鏡世界莊吾，嗰個扭傷頸咁款嘅演法我毛管棟

除左靚仔之外 什麼都不是

莊吾今隻個平靜樣做得幾好，生無可戀就係呢啲

Oma zio All-delete
亞視/海東/woz= 紅蓮騎士 無視大技

究竟點解oma zio要毀滅世界

老果個

雖然成套野都好流
但oma zio真係好型

諗

有當年Decade激情態嘅霸氣

Build 創造new world後一年又一個新世界
日本人真係好忙

新十年差唔多個個都有前途
舊十年就

睇劇場版

decade S3

井上正大好似講過
係最後一次演門矢士
不過呢啲嘢好難講嘅
又可能令和十年嘅客串嘉賓
係由莊吾取代

想睇佢做主角

月讀變身嘅意義到底喺邊？只係多左把光劍？

成世做拉打

魂限

十年後我地J莊吾

扣肉麵>舞姐>霧子>Poppy>咪碳>月讀>邪教>明里>大力妹>照井亞樹子

算好優待佢㗎啦

肥婆>明里>大力妹
大力妹正好多囉好唔好

U U
__
__
__

角色定型真係好陰公

諗起another world 篇，都係活喺自己嘅世界入面

咁佢都仲有牙狼同其他舞臺劇做下嘅
已經好過好多男主角喇
有啲男主角最多嚮月九做下二三線角色咋

Zio男主紅唔紅得起 老實講我覺得佢柒柒地

我睇好祝賀佬一人演兩角又好演技又靚仔

其實會唔會最尾變Oma既時候，唔大叫，反而完全平靜好似一啲都唔嬲咁，再細細聲講'Henshin' 咁去表達Zi-O既悲壯感會再好啲

而家似悟空爆超西

都唔係嘅 好似RDJ咁定咗係Tony Stark

之前見個fanmade版係有佢

真·二奶

變逢魔個段好好J

有kuuga 究極形態feel

好鍾意睇日本人呢類嘅同人作品

好似漏咗個和尚

諗起個流出

有decade

王蛇都係埋到
真係全部拉打既力量

點同人地拍完d錢夠食幾世
點睇做decade d人工都唔夠井上養家

真·Final Form

話說叔公點識19個拉打錶既排位

錶面有年份

莫非叔公係拉打fans又要話你知咩

唔好質疑叔公

感覺好似
尤其特登表演Kuuga Kick踢爆零號
短短幾十秒
展示嘅實力已經係歷代拉打之冠
直情係拉打界琦玉

無得估
當年都估唔到菅田會紅到變影帝
佢嘅另一半桐山反而霉到仲係做閒角

阿士拎返另外一半力量未

菅田咁肯試戲路

An兆尊..

佢勤力到癲，歌影視全部都試，佐藤健同福士蒼汰兩個加埋都唔知有冇佢咁高產

其實每次變oma個時空應該會變少少
Oma 1 毀滅end 然後gay子肥婆番過去
Oma 2 gay子 肥婆死 zio reset到所有人同一個時空生活 woz保留所有記憶
Oma 3 ？ 但woz呢個時空應該會導多次莊吾做zio

佢個wiki嚇死人

世界修復者

偽娘

睇好woz

神黎斗最應該紅

劇場版grand zio繼續碌到

係咪算係月讀間接搞死咗基子
同埋another decade打佢地幾個拉打明明唔係打飛，幾個突然消失咗

當年睇覺得桐山先係型嗰個
仲要佢本身係拉打迷
JOKER

格硬要解只可以話ar decade召喚嘅係冇意識嘅扯線木偶evolto,但咁又解釋唔到前幾集嘅eternal有意識，所以設定呢家嘢真係做樣
導演鍾意嘅話下次zio同01嘅劇場版oma zio俾boss打到碌地要01救都得

我都覺 不過可能因為定型咗？

係邊個呀？

菅田果時覺得依條友好柒
點知依家最紅果個

睇晒19套

桐山呢type嘅型仔喺日本太多

救世主篇再連落劇場版

都係督20下個mon啫

機械人大戰

逢魔時王 能力大概說說
拳力108.3頓 踢力324.9頓
跳躍力240.6M
走力0.1秒 【100 M】

具備了最高級修復機能可以承受變身者上限的戰鬥 實現半永久性戰鬥

錶帶可以釋放絕對境界波動把半徑
4公里內的東西全部送入異次元
可以任意操控重量密度來增大破壞力
獲得極限防禦力

還可以操控因果律來控制周圍物體和進行飛行和高速移動 可以使受到的傷害萎縮

並列共有其他平行世界時間軸變身者的意識

眼部可以發射線具備全平成RIDER戰鬥數據 可以解析敵人 腰帶具備全平成騎士的創造歷史和破壞歷史

可以具現化 統合·分析各種傳感器傳來的情報

無論是怎麼樣的敵人都能讓變身者的力量在其之上來調整系統速率應付對手

一諗到隻怪睇住decade企係度督個mon21下就好想笑

新平成3廢青
映司（呢個暗底二世祖）
可能性無限大
莊吾

講起機戰
諗起幾十年前出機戰間公司有出過特攝英雄大戰
點解依家BB財團出唔返呢D game?

終於頂完

人地鬼斯通開寺廟都比你講到係廢青

想戰兔紅

咪又係佢老豆開

有無人覺得個ending好好
世界已經無Zi-O
只有一個發夢自己做王既中二病高中生

真？

未必
會唔會oma zi-o reset世界
新時王世界主角三人同timejacker變同學
但oma zi-o依然存在,跟住十年後令和decade再玩過

話說基子oma版點解唔裝小說版既g1？

之前機械個未來都係佢做出嚟
佢根本係涼宮嚟

無字係隻眼其實仲型

不如掉轉埋2個頭

諗諗下佢reset完，12月套共演既劇場版又唔知可以點樣拉埋黎講
出一套01 VS 平成

如果冇字會變咗戰隊

重霉緊,只係同魔法師一齊做到二三線劇既男一
當年佐藤健同福士蒼汰好似無奈就紅啦

其實可以致敬返古迦最後一變
做個平成首尾相應

其實如果因為sogo今次第4次返左去未來同oma打先有gay子同月讀黎現在, 咁點解最初gay子會黎, 咁樣會變左時間勃論, 但係第一集woz又跟本書叫sogo小心紅色機械人, 咁即係gay子回到過去係整定左?咁之前個oma就係一早就殺左gay子?
其實好多bug

0號一野踢撚爆左

你要數 數到下個星期zero one開播都未數完

屌你一拳超人咁樣

呢招光劍係咪未來版女子防狼術？只有女人先識咁

呢個已經去到編劇都答唔到你

reboot咪同龍騎結局咁

reset晒啊 所有bug都跟住reset埋

01情報

最尾青春switch ON！

oma : 我要破壞所有bug

EXAID同BUILD既怪人已經唔恐怖, ZIO ANOTHER拉打恐怖返D
01 d怪人設計零恐怖感

rdj拍一套就過千萬美金點比

係咪真係會出

重溫一下final boss嘅經典出戲位

Zi-O 係平成唯一一套睇撚完哂都唔知睇咗乜鳩

Poppy

可唔可以揀馬場

btw 莊吾reset左即係又要補考過

其實編劇都冇諗咁多
你地早d訓

自從睇完呢隻野, 佢係我心目中一早已經正常唔返

月讀真係好樣衰

其實zio呢套野, 如果你唔太認真, 輕輕鬆鬆睇, 佢既玩味係好重幾有趣既
好似零洛斯一個演員出演兩次, Aqua原來同月讀佢地係同一個世界,
過程中仲有大量舊人回歸, 作為拉打fans睇, 都幾有看點既
雖然大量無視設定同埋毫無劇情鋪排有d侮辱智商
(我覺得好過ghost&wizard)

好想大大力搣鳩佢塊面

Gamedeus好似on99咁慢慢行過去食招技

Decade@新平成 屌仲諗住睇佢變埋其他新平成

agito編仲好笑
衝出去俾人踢

呢個真係唔知有冇得轉 TV版入面只係hi一hi就出效果

oma 3 救世主篇新敵人新故事順便解埋白woz線附贈東海線

8月第五週嘛

【檔案名稱】：【KRL字幕組】【假面騎士Zi-O】【49】【1280x720】【MP4】
【檔案格式】：MP4
【檔案大小】：422M
【字幕語言】：日語發音 繁體字幕 + 日語字幕

這一年就當沒發生過

同一個世界係因為世界融合咗
個背景設定係拍緊decade S2

新平成三傑
橙神、無敵、oma

你突然咁講 我諗諗下又唔係唔得
前面可能係Ar decade既能力 召左一堆Boss既傀儡
對應番Decade既神主牌既召換能力
然後Eternal係來自失敗世界（唔記得左咩名）
如果唔係傀儡既話前面 W ooo wizard gaim死得好慘
不過覺得好心佢gaim就唔好波蘿mode啦
唔對應boss既拉打都算 呢啲mode一睇就知唔夠做

波蘿mode真係好撚出戲
個個final form打boss 係得你用普通form

點解唔救埋老豆老母

Super hero operatoon
英格拉姆正正係因果定律受害者

條友根本完全唔care佢老豆老母

人地真 天才點同

屌 女子防狼術

新平成三廢
豆奶、天才、Ground

Grand zio戰績ar deno

呢套垃圾如果唔係打住周年作真係一早棄坑

不過我到而家都唔明Zi-O II去咗邊

其實得5隻BOSS真係唔夠喉
應該19套拉打最終BOSS都出哂黎俾OMA一拳一件仲爽

睇住阿士同gay子死都唔用zio2救佢地

到最後得woz有哂記憶
真主角

應該出個woz外傳 解釋下
佢點解咁勁.. 肉身打怪 神奇頸巾 瞬間轉移
reboot完都有記憶 本書點得返黎 點解要幫zio

順便講下老oma zio經歷過d咩要敵對人類

boss戰
oma zio 身為時之王者 都冇用操縱時間招式
應該講佢比boss時停都郁得
或者係佢都識時停 倒時之類

剪片大法

tv本篇final form當oma zio定grand zio好

有冇解釋海東點解識逢魔

Ground Zi O 碌咗幾多次地
劇場版個form係咩嚟

天才只係敵人太勁
天才從頭到尾都淨係同final boss打
仲要俾final boss恰屬性
用天才打贏佢就會reboot咗佢啲感情出嚟
變相越打越難打
出其他敵人嘅話天才其實夠力屌打有餘

三騎二騎真主角成為大趨勢

金撈

你咁講我突然好驚以後邊套劇場版會nerf逢魔
好似橙神係megahex咁 完全冇用過白亞用過嘅能力

ghost由中間開始爛到尾都未反cup
zio起碼尾都幾好睇
又有集真decade S2
又有oma真最終form睇
兩者放埋一齊明顯分到高低

oma form
未來oma借力量俾自己用oma力量

已經nerf咗，新世界zio未變到oma

士 廢青
良太郎 廢青
天道 廢青（冇家底嘅）
五代 廢青
巧 廢青

咁係封號姐 橙神係夾硬nerf 剩係用過金蘋果
白亞D重力 秒速修復 呢d咁嘅能力橙神全部冇
明明大家都係食左智慧果實

對面玩無限進化, 又吸星球
根本on99
淨講力量根本打都無得打

劍封印完undead係咪失業

之前龍騎編同機械編用zio2時間倒流好似係成個場景事物一齊回帶
換言之我當回帶完莊吾仲有力立即跑走唔洗gay子擋，當時都仲係一個死局，因為對面成堆boss仍然會追住莊吾嚟打，終有一次都要gay子捨身救，所以回帶頂多係令gay子死遲少少
當刻真係唯有變oma zio先破到局
至於點解唔救阿士真係駁唔到

開頭真係笑左
月讀

ar zio2錶表示
碌陣地就無事

響鬼都係

其實月讀背叛嘅意義係邊

雪糕佬唔存在
佢老豆老母明明就唔會死
不過呢套野都係唔好咁認真

佢去左做清潔

封印undead都唔知去搵邊個出糧

個END

講廢青點可以唔提
底褲遊民 映司
明明有2世祖唔做去做遊民

乜巧係廢青咩
佢唔係係洗衣店做野咩 ？

krl會唔會出decade s2既bt檔合集
我睇到唔記得左第幾集停左

天道呢啲擺明係退休生活啦
佢想做既話連社長都做到比你睇

劇情版唔係搬運工人咩

響鬼好似冇得完

係清潔
その4年後（西暦2008年）。清掃員として働いていた剣崎の元に、仮面ライダーとアンデッドの戦いを記した本の出版で財を成した、かつての仲間である白井虎太郎が現れる

大結局留名紀念
逢魔真係型到癲

有時間停止，偷襲都難

史上最強拉打

佢同blade king form 應該係平成最型嘅final form

Agito 龍騎表示不服
不過oma真係平成最型

激情態

Blade king諗唔到點輸

Oma zio 應該先係final form
咩ground zio 就收收皮先啦

響鬼啲鬼長打長有
高風險工作黎

Faiz 嘅accel form都好撚型

Kabuto Hyper Form

菅田咁好戲又勤力 民王都已經顯示咗佢有實力

上網睇返原來ghost無final form theme?

新平成入面二騎待遇最好係咪accel同meteor

最慘係咪飛彩，去到尾都救唔返女友

印象中beast都幾好？

結果都係要出金腰帶

本身自插腰帶解放左奇美拉，之後又要keep住養佢一世都要搵野喂隻野，唔好得去邊

Mach都ok，冇左個fd俾返條女佢

ultimate kuuga (非金蟹)

亞視/海東？

佢咩都接，努力既回報黎嫁

學生妹ola
套野完全哂左佢

成集最型呢段

劇透:

點睇都係龍我最好待遇

有女有基友有合體

仲有2個 final form
雖然前期轆得多地 但後期值番哂

真主角嚟

最慘係剛 乜強化form都冇咁濟 仲要好基友chase死埋

誠哥都唔差既

轉自fb

最尾有女都慘

魔法少女

屌變左搞笑角色

剛勁在唔洗強化form，靠自己意志突破

基本form塊面周圍放

貼啲嘢落普通form度好樣衰

不要破壞觀感

Gashat! Level Ohma!

Accel 一出強化就打贏中期Boss 又打贏園咲家老爸 最緊要有女

Birth 發左達 有一億又有徒弟仔跟出跟入

Metour 好多女 又靚仔

Beast 冇咩特別

Baron 最慘 碌地 女又畀男主搶走 最後死埋

Mach 死咗個基友 但都叫有女，算係咁啦

Spector 最後發現自己係一個人造人，其實幾慘下，但佢面對到自己，爆發嗰下型過主角好多倍

Brave 慘彩

Cross z 真。男主角

geiz 到最尾都冇自己嘅故事 只係用嚟畀主角爆發。

taka tora batta有晒喎

OOO s2

Accel之後講到女都生埋了幸福人生

好耐無講過 廢_ 兩隻字

你想講咩字

Mach死左4次咁都唔慘

俾白倉隻馬踢啦你

搵人key月讀近d

睇杯野個大細
呢個shot應該ng左幾次

十足十美漫哥啲鳩吹能力

仲諗住佢冇咁紅會返嚟變Joker

佢就咁拎住隻Ground都call到人添

因為zio係推翻設定嘅王者

birth最正

1億羊只夠香港買層細樓

案

我到而家都唔鍾意文字眼

犧牲gay子想搶尾刀 但雞都執唔到送埋人頭

條八婆由第一集去到最後一集 冇撚用都算 不斷扯貓尾
成套野抽走咗八婆都唔會發覺有咩大問題

去到trinity同ground zio咁7就開始覺得文字眼都唔係咩大問題

我覺得佢兩個不受影響

人老咗,老人痴呆,你睇佢咁後生已經唔記得倒時就知咩事

明明上集仲吹到咁大要庄吾要犧牲自己先完成到個計畫，今集咩都冇講就完咗成件事

腦補一下，就係月讀知道庄吾想自殺，所以就突然改變計畫，點知就害死geiz

其實個柒有一部分係嚟自文字眼
但真劍者嗰種又接受到，可能劇情太好

同埋有冇人解答到月讀變完身之後點？
有d乜撚嘢表演？打戲又冇乜柒都冇
由一開始出場就直接想係魂shop見

世界穿越者

遲下仲有geiz外傳既

未開機嗰時會滴

新作命運

仲以為要月讀變左身先贏到
最後作用不大

撚狗要咁認真做咩？萬一重手打死佢咪自殺

而家邊到有得睇漫畫kuuga？

你唔諗下每個星期都有市區大廈係巨大戰中化為灰燼

作為令和的第一位假面騎士，本作將以超越兒童節目的概念，以對應全世代為目標
不嬲拉打都係全齡向啦,多餘除非行番舊平成頭5作個種黑暗風先好講
- 皮套亦有新嘗試，相比以往的頭盔式的裝著，今次是面具式的裝著（應該是指能夠直接將螢光黃色的面具裝上）
咁搞法搞到皮套好難睇,套套新form外甲都係單色
- 不破諫，假面騎士Valcan的變身者，是12年前在Humagia運用實驗都市發生的大規模爆炸事故「Day Break」的其中一位生存者
大森又用番drive"Global Freeze"個橋段,講真對01無咩期待,成日搵大森制作,搞到年年都好似睇番差唔多既野,雖然品質有保證

Global Freeze，Zero Day，SkyWall慘劇之後而家又嚟個Day Break

睇完
如果唔諗d bug其實唔差
主角如果唔改變世界，佢條路就會變番2068年魔王條路，仲要比番基子同月讀打
佢唯有改變世界，重新黎過，創造始於破壞
感覺好似算係補番當年DCD個原意
最後開新世界，但想問呢個世界係駁劇場版定01

我而家先留意到decade armor心口寫 2019 453145
453145=DECADE 我係咪坐得太耐

係chok叔又勝

authorize

個配色加埋佢個嘴

屌 ooo咩
遲下有無恐龍

唔差
似高達

所有野配左螢光黃都變到好奇怪
唔著裝甲既zero one最順眼

用genm眼型啲喎

聽講本書好賣到要加印

Btw真係似到

侍戰隊直頭正
時王katagana都ok
我比較唔鍾意佢唱啲拉打名嗰度

01取材係唔係變臉

genm眼係型喎

好怪
塊面裂開兩邊

點解要係base form加上去 本身好型

Evolto同幻さん

第一眼以為同一人

咁真係唔知好事定壞事
聽講日本人好似唔太鍾意一個藝人似另一個藝人

Btw今次再販既寫真好似話會加多張新相
有冇巴打會買

其實都係呢個角度似姐
好好j真係

除咗黃色基本form, 紅色同藍色都怪怪地

iwae

好撚瘦

同意，明明個個form都係用一個progrise key變身，唔明點解蝗蟲有獨立造型，其他就要痴係蝗蟲上面

笑到肚痛

可能蝗蟲同個主角又有d特別既連繫,
好似龍fullbottle同龍我, 兔fullbottle同戰兔咁
利申: 9up

叫咗你課金啦，依家又reset喇

立即購買Zi-O有料版

解鎖Drive篇
集齊20隻錶
成為真正嘅時王
唔使再loop
可以同前輩作戰
解鎖Woz祝賀Zero One片段

咁多好處仲唔課金?

新拉打愈睇愈似OOO s2

仲以為"快盜vs警察vs宇宙"係"快盜vs警察"tv完結後

經歷世界變遷其實真係幾感動

cls文宣

點解次次打一大段嘢都咁多負評但你都照打?

一周目：冇geiz冇月讀，靠自己齊錶逢魔
二周目：去到鎧武篇之後冇geiz，孤獨變逢魔
三周目：TV
四周目：劇場版
其實時王逢魔總共有五個錶喺身，係咪代表有五個逢魔時王歷史

無錢先叫廢青
有錢做咩都唔係

唔出奇
升級form都係用蝗蟲做key

不過現實可能只係因為
東映/笨大想拎返 '蝗蟲=拉打原型' 呢個概念出黎

無錢就廢青
有錢係叫享受生活

Oma好型，但唔多鍾意佢條風紀帶

一周目時唔知有冇time jacker搞搞震，如果有，去到another zio時咪卡關卡好耐，後面blade篇亦要喺冇trinity情況下打ar blade

岩

唔係邊有機會sell下玩具

Zio係第幾套結局先出final form?

兩條友食咗人地一野，就消失咗

一定冇啦
同埋blade篇已經過左逢魔之日啦好似

夜媽媽笑撚死

睇嚟兩姊弟現實真係幾friend

有都應該無咩所謂 無左白woz同未來拉打篇 應該好快就齊錶變逢魔

其實sogo都幾撚慘

整咗個FF世界出嚟 d朋友一齊返學

戰兔打生打死嘅E總俾隻手仔fing咗一下就死咗

ultimate kuuga型d喎

唔好侮辱e總好播
E總係香港應該一條友去左爆狗總

E總唔係Evolto咩
不過想問幾時開始有E總依個咁柒嘅名

睇krl字幕 月讀同佢大佬對話「士講月讀佢地個世界因為冇拉打先會消失 所以計劃係令月讀變拉打 創立一個新世界 將zio世界既人移去月讀個世界 但兩個拉打唔可以並存 最後zio要犧牲」
睇對話係咁既原因要月讀變拉打

你講緊第一集出final form？

岩
第1集已出

第一集就知final form
但最尾果集先變

大陸人改的名

完全無留意

終於有時間睇結局
點解明明係出drive type formula 01嘅聲,但咁多人以為係call令和01

提提你,今次有47個負評

你不如問下點解毒菇次次send gif都比人屌 但都仲send gif

肯撚定啲大陸仔唔知去埋啲咩大陸壇學返嚟

毒菇抵屌d, 因為佢浪費我data

咪就係
好撚柒難聽

啱啱再睇49了

想再多啲人睇到段嘢(俾負評)，下次盡量喺第一第二頁回覆

集集都打篇論文出黎屌
但下一集又繼續睇

佢個樣無乜點變
我記得exaid嗰班個個拍完變咗好多

肥妹真係睇住佢肥

金腰帶會係出個罩罩住定係直頭出條新
睇黎都係新,連條帶都金色埋

出左啦

原來已經出左

原來鄧兆尊真係男黎

之前又話毒菇被捕既

Zero 1個design真係慳經費
換塊面就ok

都唔係論文啦
佢只係將果集個劇情一字不漏咁寫返出嚟
有冇諗過D未睇嘅人入嚟唔想睇你文字劇透

咁多人mon post原來

改得唔錯

校服裝嘅李光人一樣咁可愛

Zio同build又係搞一大輪再攬炒結局

Build幸幸苦苦合咗2合世界
Zio又分返開

cls

可惜係ORA隻腳，如果係李光人隻美腿一定射爆

birth冇發達過呀，佢合共賺到果一億拎左去做手術(好返)，所以銀碼上係「曾經擁有」，至於後藤，都好似冇做佢跟班

左下dcd入面嘅kuuga？

都叫做由一開始嘅死𡃁仔變做識落決定嘅成年人

洗唔洗整返隻4騎錶畀decade

大陸唔係改佢做E哥咩？

e哥係eternal

我見之前個師兄話eternal係e總嘛....

兩套都係個boss捉左四十幾集棋話搞咁多野都係為左培育主角咩都如我所料但千算萬算最後都係比人一腳踢死
01真係唔好再咁搞喇

Woz腰帶點用

用ziku driver

ooo又birth?

Ground form匆認真

後藤ver定伊達prototype ver?

hello chok仔

印象中prototype有紅色

白魔

分分鐘第日最紅係佢夠特別

臨尾見到another decade召喚左幾隻final boss，諗緊如果開套平成final boss大集合復仇戰都幾正

紅卷係個身 個頭應該冇

點解唔係獅子

點知俾omazio一下秒左

有高橋我個心定好多

皮套大戰全部變傻仔

即係佛牌唔係final form?

但Build個boss 好有反派魅力

你有冇見過final form 可以瘋狂扒街

唔知幾錢

信和現時點應該有，不過由第4彈開始，唔知做乜好似賣得好快咁，有啲舖頭返貨幾日就賣晒一SET，得番散買
又或者係炒起咗貴幾十嘅價

講咗咁耐，唔記得講價錢添，全套買大概120-150左右啦

佢對腳仲幼過ola

同一個timeline架咩？唔係平衡時空？

其實2068魔王條線唔再存在
咁woz點解冇消失

woz好慘 無得一齊玩
Build戰兔起碼有龍我陪

不如諗下呀士睇左幾多次zio嘅世界變遷
以下純ff
成套野冇解釋過gay子嘅錶點黎
但如果用月讀變身加呀士嘅介入就解到
Oma 1時間線 反抗軍打緊個時呀士/海東入左oma個倉
攞原型錶頭 然後塞俾gay子 gay子再偷driver drive錶同ghost錶
然後就係Oma 2時間線（tv)

計oma係final form 其實第一集就出左

特異點掛

Quarter?

因為佢係quartzer？

期待

講到another Danny summer冇反派魅力咁

賣下商品過渡架咋

男人不了
btw你個名好gay

係囉，其實冇人知道gay子係點偷到oma啲錶走

有冇諗過係oma俾佢偷錶

Oma可能知後生個自己冇drive錶
特登比基子偷，再帶過去比自己

可愛就係正義

another oma-zio

geiz明明係未來人，但都去左讀書

整出嚟

geiz 18歲都要讀高中

Kuuga最襯

反而我覺得響鬼真心最唔中二病

新十年後期啲腰帶太大舊整唔到皮帶

Gamer driver 同 fourze driver大舊到....

十年又過去

有無人覺得佢兩個成套劇
好似做緊肉便器？
開頭塞人錶到後期俾痴線佬塞錶
咩強化form怪人化又無
全程好似俾人利用中出飛咁

咪做咗another kikai同drive

我宣布呢一幕係成套Zi-O最靚一幕

我覺得decade先係，當年睇完結局屌左出聲

當年睇完第一次 懷疑自己理解力係咪有問題

ora 係我肉便器

不如話比個劇場版trailer呃9左

第一次睇個陣已為我miss左好多集數搞到我睇唔明

今年士話條trailer係咩都未拍好
求其剪d片扮trailer

唔信

有無師兄知到01 driver 出貨未?

激情態都出埋又點會係求其拍講真
士話果個trailer跌落海果幕係佢最後一場
用得果個境大機本身構思真係tv最終話駁落去

一玩時間穿越呢D題材就出事
den o decade zio
三套睇完我都唔知睇咗乜鳩

跟屌還屌攞deno同dcd zio比
真係好大嘅侮辱

Den o冇咩bug wo
Dcd係玩穿越世界姐，都唔關時間事
Zio就

玩時間處理得好就神作
d設定要好嚴謹
處理得一唔好就好似zio咁d bug滿天飛

zi-o 又時間又穿越但又做唔到電王嘅劇情 又做唔到dcd嘅霸氣(唔計oma)

deno睇唔明會唔會係你自己嘅問題?

明明有成49集，中間大把時間穿插下佢地2個嘅過去，起碼講下係為乜而做左time jocker吖

加返個心心落去就fit晒

我諗佢係去到零洛斯出現開始睇唔明
例如牙王篇 過去用唔到Climax電王

太耐冇睇我都唔記得哂
搵日都要重睇

嗰時細個睇TVB,去到二騎出真係開始亂

睇返日語版 TVB版cut左唔少野

我記得去到咁上下有條爛路軌，女主變細
同佢地番番去過去家姐變失憶都難明

女主角當年病左，跟住焗改劇本變細路女

其實嗰時睇第一個問題係,條腰帶點解第一集就有4種色

命中註定有四個賢內助

女主比人傳要陪老細拒絕而比人封殺
我係唔佢變細路女個劇情

一搵唔到人就變細路了
後尾佐藤無拍 良太郎都變細路

佐藤就算啦
人地拍完電王開始彈起個陣都肯拍埋第三集劇場版黎做結尾

今次當完左decade 個故仔

sorry
睇唔明deno 係因為嗰時太細真係睇唔明
唔係劇情問題,係理解問題

希望會出條 neo decade csm腰帶
成個zio最好睇就係呀士有份出場既集數 唔係既話 真係睇第一集同最後幾集就夠

龍騎 亞極陀嗰幾集其實都唔錯

Agito超水準 冇行行企企多對白 有變身 仲要用埋好少出嘅Trinity form

呢兩集真係唔知痴左咩線編劇同監督都食左春藥咁
個故事好得黎，拍出黎畫面又型，呢d先係前輩回歸故事既應有水準黎

上面有人問Ｗ至Zi-O女主點排
咁OP歌你地又會點排？

本來想計埋decade之前，但廿首好似好難揀，或者廿首抽十首再排先後

W OOO FOURZE同EXAID都好撚正

邊有可能贏到build同zio

Buils zio exaid三首都正

電王個女主變細
又話特異點
雖然知道係現實問題但真心

Don’t say no
Just live more

演員問題都冇辦法
除左呢樣成套電王都冇咩大bug

當時播rider時段時間不足，連廣告只有25分鐘時間播
所以被迫cut 片

唔係由細到大都係5分鐘廣告既咩

廣告大約3-4分鐘，所以咪得返21-22分鐘播，cut硬片

blade主題曲忠實粉絲

其實幾鐘意月讀件衫
不過個人就

我變身幪面惡徒便溶掉

話說風都偵探最新果集用luna maximum drive
係咪第一次
印象中tv好似冇用過右邊d usb出maximum drive
除左打weather果次想double maximum drive之外

みく

切水果！切水果！

一個鍾意拉打既聲優

世界大戰抹黑宇宙了

待機音好正

Surprise~

插曲得唔得？亂舞 escalation

drive世界第一

Btw 三浦大知係咪因為EXCITE紅到上紅白？

呢首型到
btw Elements世界第一

正確黎講當年拍完大結局果陣都未開始拍movie大戰
(分分鐘連劇本都未有，只係流於企劃大綱階段)
所以TV結局後個trailer真係求其拍+睇下有冇可以用得到既片花撈埋一齊。

tv尾個trailer入面都冇激情態皮套出現，只係士扮個「狠」樣出黎咋。至於kivala係嗰個trailer出現，可能原本plan會係電視/夏季劇場版出，所以一早整定左係到，只不過電視/夏季劇場版最終定稿都係唔出，結果大戰時先真係用

我到而家都認為當年大戰個劇本原本真係延續TV最終話，講返鳴瀧、爺爺真正身份係乜 (點都唔會係乜鬼大佐吧)，總之同TV收返好個尾，最尾一幕都係講士繼續旅行喇咁

嗰條trailer好過劇場版好多講真 D人靠條trailer腦補出黎嘅設定都好好多

緊係唔係啦
人地十幾年前已經紅緊
係你唔知姐

唔洗揀啦 粗重野等我黎

真假士仲有黑化小野寺

三玖我老婆

我依家腦補緊時王最終章=decade真結局改篇

ardcd=另一個dcd想世界融合

海東本來幫ardcd想攞寶物後尾轉返去幫士

最後個plan就係要夏蜜柑變拉打先實行到

之後個plan都係行唔通失敗，之後士變激情態打另一個dcd，結局重啟世界士繼續旅行

右邊交比你
左邊我黎

唔喺會播快啲偷一兩分鐘咩？

光復香港

時代革命

訓左冇睇, d大魔神點黎架

shot rise果野好撚好丁

心に劍 かがやく勇氣
確かに閉じこめて
心と体 つながればBLADE
影さえ切り裂いて
奇跡 切り札は自分だけ
插曲就extreme
no body's perfect

我自己覺得呢個譯得幾好 起碼一句句係通順有意思

留名跟進

geiz由2068黎 但係今年死左
計番佢2050出世 即係享年-31歲

想睇kuuga漫畫版係咪得返買正版一條路

好似有好多大陸網都有得睇，不過有能力最好買實體書支持下

屌，聽到上癮

估下我地星期日睇唔睇到01
會唔會俾緊急法搞到上唔到網

唔驚睇唔到 最怕佢唔宣布緊急法

咁個reset左之後計邊年出世

2000

上唔到部分網咋ma,好似連登fb之類唔係咩?

係推緊急法就快
最好早過美國既香港人權法
佢一過，美國就即刻開行Turbo

every iwae

係 Every Waga Mao

你個段唔夠 loop

Woz就係我睇時王唯一動力

其實ohma咁撚勁
基子係點做救世主

救世主線zio應該冇oma用，停留喺zio II
你見之前莊吾個夢就知係zio II vs geiz revive

Oma 果句IWAE 完全係用丹田嗌出嚟

WAGA MAO!!!

仲有兩日

前面句「吓？」

下句:叫你iwae呀,屌你老母

型到出油

Grand zio 可能冇IWAE到所以咁廢

我諗純粹係樣問題

Zio2本來就係woz比主角
咁所以都幾肯定zio2 watch
係oma zio托woz帶比後生既自己

所以救世主線應該係冇zio2
有zio2代表五十年後一定有oma zio

仲有個大bug
紫衫佬拎完decade能力
如果想吸oma zio直接去2068咪得
係知道2068 oma zio太勁
唔通2018 oma zio會廢啲咩

不過最撚霸氣嘅變身一定係老社長

最終回show左出黎 唔係唔吸收 係吸極都仲有 同完全埋唔到Oma zio身

可能諗住老年版變左咁耐oma 先咁勁
男豬岩岩得到oma力量趁仲未識運用就吸哂佢
邊估到一變oma就咁撚勁

快d出zero one啦 好耐無睇大混戰

100%力量既neo decade可否一戰

咁要睇下dcd拎完zio卡可唔可以用埋人地oma能力

全力支持ohma老公一拳一隻！

decade激情態唔洗用卡 大家鬥快揮手

Decade終於有50集

Woz心諗做咩50年後魔王黎左
莊吾：仲唔iwae屌你老母
Woz心諗屌原來係係廢9

吸完自己負荷唔到已經柒咗，話就話一部分都唔知有無三成

Form ride ... Oh-ma Zi-o

咩叫唔洗用卡
一樣都要用卡
不過係咁就用到其他拉打能力
論起手速度一定係oma快好多

狗狗老是常出現

令我諗起用電王卡嘅 on9 嘢

到而家都唔明點解會拎左張老子參見既廢卡

仲有幾張廢卡

轉form用

如果dcd用舊人拍一次唔知要幾錢

啱啱諗緊個topic 叫Zero-One定01
但係照而家個format 用01就會變 01 01 下集 01 02

夠長既話梗係Zero-One啦

叫ZO

激情態先夠做

轉form卡嚟

fake news

ZO 有電視版

想睇真，幪面超人第一章多啲

聽日

Decade 出場咗18集

抄Gundam Seed destiny op4 嘅，不了

散水撚

買咗ZERO ONE腰帶好爽 但發覺扣到盡都戴唔到

咁佢又冇錯既

不過前一集好型好霸氣，但之後勁柒

爆箱條片話今次條帶比以往靚聲好多,係咪真?

真, 好靚